# ProductExternalLink

## 概要
商品詳細ページに、メーカー情報を表示できるようになるプラグイン。

## フロント
### 商品詳細ページに、メーカー情報を表示できる
- メーカー名を表示する。
- メーカーにURLが登録されている場合は、メーカー名からリンクする。
- その他のURLが登録されている場合はリンクする。

## 管理画面
### メーカーを登録することができる。
- 商品管理>メーカー管理画面で、メーカーを登録、削除することができる。

### 商品ごとに、メーカーを関連付けができる。
- メーカー管理で登録したメーカーから選択できる。
- 商品ごとに、メーカーのURLやその他のURL等を設定できる。

## オプション
### メーカー情報の表示位置を変更することができる。
- 商品一覧ページ及び詳細ページのtwigファイルに`<!--# pel-plugin-tag #-->`と入力すると、その位置にメーカー情報を表示する。
- 商品一覧ページ及び詳細ページのtwigファイルに`<!--# pel-plugin-other-url-tag #-->`と入力すると、その位置にその他のURLのリンクを表示する。
